(公投!!)有預感星期五，六會瘋狂鳩拉人扣 48 小時唔比你投票，仲出唔出好??

出
要投票，不了

面對現實，長期抗爭，分工合作

投完票先再出都得

星期5 6喎

星期五六爆買日咪得

朝早就出

我話投票前避免比人拉，要做野都暗中做，費事蝕左張票益對家，過左投票日再行動都唔遲

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

我記得坐監嘅犯都可以投票
係有權！
拘留期限唔知 有冇法律JJ出黎！

投完再出啦，都唔差呢2日

應該有權
但即使有權又點
出去之後向警察投訴科投訴囉

22，23日有活動?🤔🤔

成6個月喇大哥
醒下得唔得呀
被捕人夠有權睇醫生有權見律師啦
結果點呀？

依加好似係扣72小時，手足睇吓

你知好過冇
呢啲一定要知左先
佢跟唔跟係佢嘅事
至少你講左要睇醫生乜乜乜
唔係就唔使睇咁多被捕須知

瞓撚醒未
仲要係咁傳係咩心態

商場明明無解
點解無做